垃圾pepe.hk/ 又食人血

同 accstore 都係同一個人
就 private左ig一陣
依排見冇人記得又開番食人血
又賣口罩又賣豬嘴，連airpod都賣
重點係比錢後又排都收唔到貨，又唔退錢，收到既貨又同之前訂既唔一樣，係次貨
依啲鋪頭真係叫popo掃哂啲貨好過佢地繼續騙人

Abcabciamtesting

依家間野仲請人

啲傻豬仲以為人血pepe係好人

靜左一排，個畜生又開左個fb新page 賣口罩，叫 accmask台灣野，今次 fat fat 啦， 雖然個page info中學生project水平，個人地大支野，拍住台灣廠(又係冇開名)做，仲預測埋台灣四月尾會解封，政商兩邊都食得開，抵佢發達，好多人已經留言兩盒thx，應該又要先找數，袋袋平安，有冇人send去之前啲苦主區呀叫佢找埋之前啲數先啦。

預購
又cap 水
呢個時勢你夥拍到台灣賣平價口罩俾你？我就唔撚信

又想掠一筆，仆街到

accstore班fd?

唔好再講人血饅頭
呢啲係偽黃呃錢黨

偽黃，利用香港人

偽黃呃錢
推爆佢

Push

仲sd email 嚟

推

其實acc點發音？呃store？呃mask??

之前有個專揭發呢間店既ig page 突然被消失咗

Push 推到上熱門！

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉

樓主請pin, 希望快啲搵返版主

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉

五日前 pepehk post左一張咁既樣 留意右下角
個陣手足口罩開始緊第一轉訂單 有人留言問有無source
一個鐘之後 佢就改圖出左新post
新post句野變左 咩自行FC

手足口罩雖然made in china 令到大家覺得唔安全
但至少人地唔收訂有現貨 一手交一手

Pish

畜牲

推撚爆

琴日開始揾食，岀左兩個post, 晏就十二點個個post有台灣人留言叫人睇路，夜晚個個post就開始好多兩盒thx, 速度極快，頭十幾個comment啲人係條仆街之前啲page都成日見到，熟口熟面，大家知咩事啦

Push 推上熱門推港豬呀

publiccareu.k口罩原來係正野黎

扮英國口罩

推
已直接report page

推 香港人好撚蠢好易比人呃
過一排又無哂成件事

最撚on9係私下同自己friend講完當我唱歌
根本冇人care係咪人血係咪呃人

Dennis Ho又想用口罩呃香港人。

Report page

push

仲有圖上個$158/50 個日本口罩
等幾日 無講幾時賣
一開賣 就話有BOT 叫大家再等
等大半日 專頭就出post就話賣哂

裡面有人話個鐘都會上去望下 半夜先訓 一早起身
都未見過有開賣過 又唔會預告幾時幾點賣
咁既操作方法都仲有人信 真

[爆大獲］ 老闆 何啟賢 Dennis Ho Kai Yin你係恐嚇唔到我地

我屌你老母搵律師去嚇鳩人

我正式屌你老母 不服來辯

與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進

推比重未unfollow 嘅港豬睇

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

推上熱門 比班港豬睇

佢哋係深黃。

黃定藍 都唔應該呃手足

仆街